{


        "1-Laca\u00eddade": {
            "id": "1-Laca\u00eddade",
            "page_title": "La ca\u00edda de Daniel: c\u00f3mo t\u00e9cnico de celulares logr\u00f3 la captura del \"brazo derecho\" en red de pedofilia | bbcl_investiga | BioBioChile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga/noticias/reportajes/2025/02/14/la-caida-de-daniel-como-tecnico-de-celulares-logro-la-captura-del-brazo-derecho-en-red-de-pedofilia.shtml"
        },
        "2-Laca\u00eddade": {
            "id": "2-Laca\u00eddade",
            "page_title": "La ca\u00edda de Daniel: c\u00f3mo t\u00e9cnico de celulares logr\u00f3 la captura del \"brazo derecho\" en red de pedofilia | bbcl_investiga | BioBioChile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga/noticias/reportajes/2025/02/14/la-caida-de-daniel-como-tecnico-de-celulares-logro-la-captura-del-brazo-derecho-en-red-de-pedofilia.shtml#lacaptura"
        },
        "3-VIDEOBus": {
            "id": "3-VIDEOBus",
            "page_title": "VIDEO | Bus queda atrapado tras desborde de quebrada en provincia del Tamarugal | Nacional | BioBioChile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-tarapaca/2025/02/15/video-bus-queda-atrapado-tras-desborde-de-quebrada-en-provincia-del-tamarugal.shtml"
        },
        "3-Parlamentari": {
            "id": "3-Parlamentari",
            "page_title": "Parlamentarios piden celeridad a la Fiscal\u00eda por Caso Convenios ante futuras formalizaciones",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2025/02/15/parlamentarios-piden-celeridad-a-la-fiscalia-por-caso-convenios-ante-futuras-formalizaciones.shtml"
        },
        "4-BioBioChile": {
            "id": "4-BioBioChile",
            "page_title": "BioBioChile - La Red de Prensa M\u00e1s Grande de Chile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/autores/ihodge"
        },
        "5-BBCLInvesti": {
            "id": "5-BBCLInvesti",
            "page_title": "BBCL Investiga",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/investiga/seccion/entrevistas"
        },
        "1-BBCLInvesti": {
            "id": "1-BBCLInvesti",
            "page_title": "BBCL Investiga",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga"
        },
        "2-Contrataci\u00f3n": {
            "id": "2-Contrataci\u00f3n",
            "page_title": "Contrataci\u00f3n \"expr\u00e9s\" de exgobernadora y reemplazo de hijo de superintendente: nuevos fichajes del IPS | bbcl_investiga | BioBioChile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga/noticias/de-pasillo/2025/02/07/contratacion-expres-de-exgobernadora-y-reemplazo-de-hijo-de-superintendente-nuevos-fichajes-del-ips.shtml"
        },
        "2-Moreiraacus": {
            "id": "2-Moreiraacus",
            "page_title": "Moreira acusa \"menosprecio\" a Boric entre pol\u00edticos de izquierda: \"Tienen que hacerse responsables\"",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga/noticias/entrevistas/2025/02/15/moreira-acusa-menosprecio-a-boric-entre-politicos-de-izquierda-tienen-que-hacerse-responsables.shtml"
        },
        "3-BBCLInvesti": {
            "id": "3-BBCLInvesti",
            "page_title": "BBCL Investiga",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/investiga/seccion/cronicas"
        },
        "4-BBCLInvesti": {
            "id": "4-BBCLInvesti",
            "page_title": "BBCL Investiga",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/especial/bbcl-investiga"
        },
        "1-BioBioChile": {
            "id": "1-BioBioChile",
            "page_title": "BioBioChile - La Red de Prensa M\u00e1s Grande de Chile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/categorias/animales"
        },
        "2-BioBioChile": {
            "id": "2-BioBioChile",
            "page_title": "BioBioChile - La Red de Prensa M\u00e1s Grande de Chile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/autores/sjerez"
        },
        "3-BioBioChile": {
            "id": "3-BioBioChile",
            "page_title": "BioBioChile - La Red de Prensa M\u00e1s Grande de Chile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/categorias/entrevistas"
        },
        "5-BioBioChile": {
            "id": "5-BioBioChile",
            "page_title": "BioBioChile - La Red de Prensa M\u00e1s Grande de Chile",
            "url": "https://www.biobiochile.cl/lista/categorias/adlp"
        }
    }
